【收爺啦柒頭 日能日係到內戰內戰】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXLV

#StandWithOzil

收嗲狗1001唔開

多蒙特條女咁正

之前唔係試過35m+細爆咩 以家個offer只係無左細爆

大家齊心迷拿

Tier 2 👍🏽

負資産黎

佢？運動員嚟

已經係我哋嘅人
但係賣人好似冇乜聲氣

係丫

Cls仲點練波

佢係運動員，唔係教練

比個機會大家攬達蛇
但係會比佢傳染武肺
大家攬唔攬?😋

有冇人睇過慕遜加拍個zakaria? 打fm幾勁，做唔做到party planb

原來1001

成日show條腿

呢個FM好勁
但好似同Partey差唔多價錢

IG

其實杜哥利仲抵玩過party 最衰俾人立左 而家得番soumare/diawara 仲有冇其實似party既代替品

雲加

我們的父親

愛蛇係繼父

想好價入唔係唔得 要快手

Zakaria 上面ching講既

都冇競爭

要平嘅有修咸頓睇中咗嘅Sangaré

收嗲OK?

愛daddy

z大戰Watts

ESPN: Initially, Lyon wanted €60m for Aouar. But with the coronavirus pandemic changing clubs' financial situations, they have lowered their expectations with a fee of €40m or €45m likely to be enough

官宣未

45擺明益我廠，呢獲一定實食無痴牙

45M係抵既
不過差唔多位置，隔離熱狗Lo Celso都係£28M
疤個艾化美路Arthur就£65M，不過人地本來係Xavi接班人

呢個最抵啦
同樣27歲，又已經適應英超
都係£20M去愛華頓
唔買就加強競爭對手實力， 自己又無人用

唔明點解阿狗成日都唔肯買英超人

可能怕貴，但事實只係20M

上季阿仙奴創下球隊近25年聯賽最低排名，今季失落歐洲賽資格，可望專心本土賽事。受資金所限，今季兵工廠加盟的新兵不多，只有中堅加比爾、右閘蘇亞利斯、中場韋利安等。奈何多支中游隊伍招兵買馬增強實力，相信今季兵工廠重回前6位置仍相當艱巨。

其實now d評論係咪求其去馬會門口搵個識字既廢老寫

近既都有黑碧伯斯間碟雷斯安

獸父

仲有冇機蛙+party要唒

lo celso好似係loan with obligation 成45m

9upper

其實有 不過賣人唔順利
拖坦細梅躝緊都未躝到

下體狗玩串個party

On99
> 今季失落歐洲賽資格

連功課都唔做

以爲最快走係Papa

【 Aouar 轉會消息總匯 】

- Fabrizio Romano【 Tier 1 】 :

Aouar 現時是阿仙奴的第一收購目標，個人條款不是問題，槍手將會為他遞上一份5年的合同，球員也想加入俱樂部，但是在轉會費上雙方還沒有達成協議。 里昂標價是6000萬。

(⚠️法國三大媒體已確認🇫🇷)

🇫🇷RMC Sports【 Tier 2 】:

阿仙奴為 Aouar 開出了3500萬歐元的報價。 兩間俱樂部關於球員的談判已經進入了具體階段。

🇫🇷法媒 Téléfoot【 Tier 2 】:

里昂中場 Aouar 已經和阿仙奴談妥了個人合同。儘管 Aouar 本人更希望能前往祖雲達斯或巴塞隆拿，但這兩間球隊都沒有提出具體的報價。 阿仙奴在當地時間本週四第一次為 Aouar 提交了正式報價 4000萬歐元，雙方球會將會有更多的談判。

🇫🇷法國隊報【 Tier 3 】：

阿仙奴和 Aouar 已經達成個人條款，雙方俱樂部正在就轉會費進行談判！

🇬🇧 ESPN法國名記 Julien Laurens【 Tier 3 】：

阿仙奴提出以3500萬歐正式報價 Aouar，這份初始報價預計會被里昂拒絕，但槍手將捲土重來！ 起初里昂的要價是6000萬歐，但隨著歐洲經濟被重創，他們降低了要價，4000萬至4500萬或可成交。 阿仙奴可能需要先把托里拉出售，才有足夠的資金完成這樁轉會。

連基本資料都係錯
仲離譜過fb page d寫手
大佬你有稿費架

作者簡介：盧永義（102），運動及數字愛好者，熱愛足球，為業餘專欄作家，冀以風趣生動方式分享體育之樂。

呢條on9son

新兵不多 但係自己都up咗3個

基本上佢係估左我地今季排第七
再格硬安番d理由

牛蛙黎駛唔駛隔離14日?

條友話自己係運動及數字愛好者？
仲話自己風趣
真係夠晒瘋趣

又因乜內戰

戴納個仔咁快出道
過兩年會目到svp

佢有email，大家email屌9佢

佐仔好用咩 我地都有Xhaka啦

星期日睇lyon大軍名單有冇aouar就知咩料

兩個都低活動能力 唔敢想像條中場會點

佐比人低估得好緊要
明明靠佢同高華錫carry成季上頭四

中場會好舒服， 我指對面嗰隊

蘇9都計， 即係馬里都計la, 蘇9, 馬里， 包皮， 安， 冰島龍， 5個都叫不多

呢個似joke嚟

屌

點會係真

咁玩嘢，加夠1億歐元la

我未瞓醒 一開始無睇到熱狗個part

有佐應該夠贏英超

呢個記者 Fabrizio 有 follow

Welcome Aouar

幾個禮拜前已經係咁上下status

今晚官宣

Nah, 之前係 Aouar would like to join only

而家係 Personal terms agreed + 開始傾

呢個記者仲要講close the deal soon

Aouar

星期一先踢 分分鐘呢兩日仲有news睇

加速加速

之前話before liverpool game
睇黎有機

鳩乙支持佐坐正趕沙卡坐板凳?

踢左中堅la diu

空降空降

點解唔要高華錫？
Jorginho咪係另一個夏卡，功能重疊，又唔硬，又唔撞得，帶波又唔夠勁

又9up?

唔是第一次講
牙達last一場有採納Me意見架

官酸未

The Transfer Exchange Show
@TheTransferEx
·
5 小時
Houssem Aouar to Arsenal has moved a step closer, the bid has been accepted and Aouar will have a medical next week. Personal terms previously agreed two weeks ago, Aouar will sign a €120K a-week, 5 year deal with the Gunners. #AFC

點解唔要簡迪？人地放比你先得㗎，佐真奴同高華錫地位好明顯唔同啦下話

可以逗住成隊波，踢得好舒服

車狗上年靠佐+安+25基

佢地今年三個都唔用咁款

趕唔切打猁

有英格蘭佐真奴Gilmour
又有英格蘭韋利安Mount
又有英格蘭豬蛇Abraham

打到雙曼is ok

今日簽都唔會打猁出啦

點睇佐狗 under Arteta 會點

勁能過Busquest

又tier10?

想問仲係咪tier 10

軌咁多棄將，係要揀個無9用

2012個個定而家個個

40m咁撚抵 再分埋期10m就搞掂
屌埋party就仲得

緊係後生個個

無9用打咁多場正選

達蛇喺鏝已經迷佐

係咪準備內戰 迷佐反佐

佐已經係我地既人

佐 first touch 好似好勁

28歲，要來做乜9

要去來做乜，唔通放夏卡？？

Aouar Partey Jorginho Zaha

平ok
貴不了

細爆一換一，唔駛錢就最好
不過應該冇可能

琴晚係咪有手足話買里爾
又中
果然好波

Jorginho

5

咁要放哂埃 拖 爆先有可能入埋佐同派
唔係中場就過多
zaha起碼要借走Nelson 先有機會
同埋起碼清哂啲垃圾 唔係點比人工

要佐既話 沙卡出場時間一定跌

Me 9up 有佐應該無派對

不過如果細爆換到佐都幾抵屌

仲要全格

軌有好多後生又係英人，又唔係位置重疊既換

Mount得唔的?

Fab 講左party 唔會走啦，zaha 同 佐都係9傳

細爆換佐係抵屌既
谷一兩季衝冠

本身鐵人 俾佢輪換下都好

Jorginho/Xhaka + Ceballos/埃及Partey

Ceballos/埃及都係跑得多，夾佐Xhaka就正

咪係而且我地需要係Box-to-Box + 防中
類似Partey
唔係左右傳果D

係
好在信手足
里爾睇返數據似鳩足成場靠烏龍同絕殺贏全格

林狗契仔黎

簽人未牙屌你老母

過左成晚都未官酸

Kepa未被放棄 施治戴頭盔親自指導

班鬼佬太weak要瞓覺

kepa點會受教 個格似自大格
同細爆一樣

睇黎頭套狗就快親自將個頭套傳俾kepa

馬英九看錶

佢親自落場都可能好過 Kepa

接高波都可能好過 Leno

蛙如果35M-40M 抵到on9

唔識猜波兩隊都唔會岩踢啦 由後場猜起既話猜少個都爭好遠

牛華

應該又係對利物浦輸獲甘嘅然後嗰個星期搵d嘢簽下又當沖喜

牙間唔洗猜波，唔洗接地波，唔洗救12碼，仲有得諗

簽到人未?

嚟多次8-2 之後簽救火5 子
娃，partey, 佐，zaha, 古天奴！

馬體搞串party ，D錢用黎bid沙夏啦，用佢頂拿卡

Saka幾時肯剃光頭？會靚仔好多

作客和都收貨

最好4-4

牛蛙已經係我地嘅人

個情況係寧願做垃圾都唔願意離隊...

達蛇

又反燒

過埋呢年就躝啦

老友 傾波就唔好引戰啦 悶唔撚悶呀?
係咪真係要日光日白拎個老母比人屌先安樂

因為燒無歐洲球隊出bid所以預佢都係坐到完約
其他有價既就賣哂 基本上都會有大量冗員被清洗

有土耳其定沙地球隊bid 不過佢唔去咋嘛

咁始終都唔係佢眼中既頂級球隊
都迫唔到佢走 佢要坐就計少佢個人頭算啦
好黎好去屌佢都無謂 起碼阿狗沉緊果陣佢都叫同你續約挨 又一黎就打破9年無冠荒
望就望其他冗員都清到 起碼可以入埋派對或者b2b中場

你條撚屌平時就雲加

轟唔爭在送埋25基過黎
最多跪返去酋長

無人要你呀25基 躝啦

賣走laca咪有位踢lo

牛蛙其實真係咁勁咩？睇數據好一般 FM入面勁唔勁

講得好！

fm入面屈到仆街
第一季都踢到聯賽13球15助攻

純粹買未來
22 歲黎講算有潛力

就算Fm勁，現實都唔一定勁架wo ching

你唔係咁25 其實想你返黎

樓上個個知牛蛙有潛力喇
唔使講咁多次

私家雞黎對面入到我地1球都偷笑la

有睇歐聯就知有料到

點解冇人爭

要真阿abraham好過啦

好似話鏝本來有興趣？

鏝 祖

一隊中場大把人
一隊冇錢

轟d幻幻都成材
我地果班仲唔上唔落
得saka

我地巴丁叔saka都唔曳啦

仲有nkxxx 洛克人宣明會末來

叔

可惜清唔到廢柴

洛克人就算把啦

我阿無廢柴

最正係咪個mount又好波又靚仔

細爆換mount

U

信達蛇ok?

佢重用我

坦狗一定要留 太強了

同樣位置去比較，般費同B華睇落勁好多

上面見到人講Zakaria可以做Partey Plan B，search完原來佢米9高，仲大隻過派對

作客win 九年前 我地提款機

好撚屈喎

D動作好慢喎

屈身型 阿狗好耐無呢啲球員

最好就拿拿緊搞掂牛娃
最後一日先轟落去party rc
施蒙尼你自己落場踢啦到時

手足好憎施蒙尼

無錢 得我廠有錢

最後半日先轟落去啦

原來xhaka國家隊隊友

一樣都係踢慕遜加柏

玩撚死下體會班賤種乞衣就啱

個屆世界盃都有留意佢,好少見瑞士黑人
同開xhaka 夾開應該有加成

拿子 星期一點睇

我都有啲懷疑，不過達蛇想要就唯有信佢

等睇變水貨

星期一晚對利狗，我廠一分都拎唔到我跳

目標3分

一分得掛

same 希望燈

歐洲佬瞓醒未 瞓醒就快啲傾deal

我地都有個轟既幼幼一早過左來.....Nketiah

跳咩

未訓下話

原來Fab一個鐘前狂覆阿狗news

想知轟有邊個成左材

james mount 幾好J

唔知會唔會易少少入手呢

我成日都話佢仆街來

睇埋對利就應該知今年行到幾遠 同時都要睇埋利個態 感覺利今年都無上年咁銳利 相信今年都係亂鬧亂 唔太睇好車狗入到前四 班人都仲要時間磨合

nketiah

Fab俾人撩到燥燥到 啲人係咁話佢 doesn’t like Arsenal

燥燥地*

其實atm真係咁想留到個派對

點解要搞9 拖利拉？

佢去左意甲，阿狗直diu 牙烏牙

咪無人有錢搞你個派對

D阿狗係twitter都幾羞家

佢想整到我地冇$入派對

D阿狗係咁話佢 Fraud，搞到Fab燥咗

Fab 上咗幾次阿狗youtube啲訪問都要俾班Twitter 阿狗屌

之前成日洗鳩人留言啦

諗緊，有咩建議

班球迷真心柒

諗起bell

又唔係首選派對

跳繩

阿狗唔買人搞到啲twiiter阿狗失控

跳舞

咪戇鳩 阿狗今年算係咁啦

乜鳩 咁易做到100分咩

咪戇鳩係指啲twitter狗

我get錯咗sorry

頭髮會甩

將會提名5位阿狗同利狗決一死戰，輸一球死一個，有冇人選

搞咁多，無7賣拖
留返自己輪換好過
買左牛蛙就OK
仆街下體

下體會真係賤種
拖本身去意甲好地地
出嚟搞事，出價低d, 仲要賣到人先loan
未賣到herrera 就收皮啦

雪鳩拖仔囉睇下下體你點玩野

我係伊度雪鳩拖再借財仔買auoar都唔撚理下體會

1.返六日唔撚2
2.返六日唔撚2
3.返六日唔撚2
4.返六日唔撚2
5.返六日唔撚2

啲迷愛狗啦，益利狗輸唔輸都死晒得唔得

賣撚哂坦狗細梅Chambers Papa既話 可以試下冇拖開Partey 收你下體狗皮

佢地收錢迷愛

今次唔提名你了 你都唔跳軌

大家澳洲人，咁能25

冇一次要跳

迷雲狗先收錢

迪佐奴瑞士黑人

今晚睇zaha屌打james

咪係
打份工啫唔使俾埋條命你牙

決鬥梗係出迷雲精英
你就係迷雲代表

代表作係邊場？

死班迷愛狗先
1.笑清
2.英清
3.迷基
4.是撚但
5.是撚但

點解唔搵啲 弱智迷愛做馬前卒

我退左休，而家主席係查子

打份工啫

黑警都係打份工

查子入左紙迷愛 審批緊

TZ40
蔣師兄

100%波黎 唔通輸5:0咩

轉左工好耐

kovacic 先係真核

迷愛雖然弱智
但有良知

垃圾topic

259

Ok 搵夠5個

反愛又收錢做嘢

反愛星期六工場都要開工

佢地無人性

愛蛇星期一打巴塞 馬會又送錢

愛蛇

【檢測大龍鳳】周庭「被登記」 諷政府「篤數」：你話有13億人參加我都信啦

迷愛狗同個政府一擔擔

Ching 正手定反手

口講迷愛 到時大大注買落巴塞到

又內戰？

驚咪買愛蛇+1 有信心咪直屌贏

直屌

問左你表弟未

單方面笑鳩迷愛狗

屌你老味牙又jer

冇還擊之力，迷愛一係收錢一係弱智

愛蛇排緊西甲第3 比d信心

阿狗冠軍琴日17倍，而家16倍

唔通牛蛙一有news就落飛

放心 會跌的

all in得

迷愛手足星期六要屌女唔得閒

撚有女咩你哋

畀呢條片畀下體會，可能佢地要畀40M買

迷愛咁好搵
點會冇女

沒有愛蛇 拖狗甚麽都不是

啲女比你cow哂

情侶類似黑警
神憎鬼厭

我冇

好波！

你點改的

Tier1 今日有野講

其實拖仔真係好撚勁但太易傷

同Luiz 一樣 要戰術配合佢
希望軌買到Rice
我哋達蛇就執Jorginho

25？

1.迷愛
2.迷雲
3.反達
4.迷基
5.反叔

信心盡失，多謝愛狗叫佢打10號
跟住傷
跟住達子343
無佢位，帶唔到個波向前，但我都宜家都覺得佢起碼賣到40M

平時扮晒野
到有波睇成班隱性迷愛就會出晒黎

踢西甲一定勁 英超太體力化

咁識講嘢會冇女

我拖

條友眼角高

拖絲

但係迷拿

拖狗

靚女多數迷叔迷拿迷Iwobi

義工探訪氹你地啫

好想她

咁留拖打433好過啦⋯⋯

起碼球迷都鐘意佢
達蛇諗下計boost 返起佢

跳水

迷叔正路

一係去意假一係就係到坐

你老尾我老豆問我點解今日唔使返工
我話星期六喎
佢問返我點解星期六唔使返？

番六日

佐真奴係拿玻里果陣係車同鏝爭緊 當時達子仲係鏝做緊助教 所以達子睇中佐真奴一D都唔出奇啦

點解而家好似傳緊好多人咁嘅

同xhaka撞晒位
點解要重金買個輪換番黎

邊年唔係

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

迷拿個班呢排威水

官宣未

仲有達斯拿同麥韋拿

拿卡係勁

餵到埋口

睇精華片都好似幾上腳 但都算大大地隻bump得住

-6入兩球

哥古夫

講真拖如果唔係有價搞緊轉會
呢幾場點會冇佢份
埃及都係因為冇價先焗住擺出黎用

Pin咗

fm入面好撚癲喎啲數據

埃及勁過拖啦

上年出左幾多場

上半季正選

啱啊，打輪換

4231雙防中 兩個兜住形中場都未必係唔可行 咁樣兩隻閘可以上多D
經典例子巴斯基斯搭沙比 雲邦美迪莊
其實都係睇領隊戰術點擺 上年利記三個中場工兵都係咁踢啦

問題係冇乜可能打4231

買到人未達狗

牙達晚期都係打逗住型中場

廢老又想壓迫90後

手足打錯字 係反雲喎

Sick ball

問題係有沙卡同類型

其實現有人腳都夠炒猁老味

買唔買到人我平常心

英超屈身高

條傻鳩反雲 不是手足

你都屈

巴斯基斯搭沙比咪廢囉後期

你老豆講得岩 係有心既星期六都會返工

你

你果邊唔係一至五咩

你唔返比我睇下？

賣拖俾愛蛇未

我都想

返緊

轉會窗幾時完

你走就算

執好野未 得返幾日

達蛇個343未出現之前
有邊個估到可以踢到咁變型
唔好洗限住要咩陣

你走個日

場場咁打防反真係唔掂 攻力弱左好多

又要做deadline fighter 真係傳統黎

日經
十月五號

英國時間 10月5日 11PM / 香港時間 10月6日 6AM

我意思係唔好俾陣型限制買人
根本343 只係過渡期
達蛇之後一定轉玩主攻流

反雲才是大道

打4後就會俾人20射

sick ball

星期六都咁齊人打工

有咩做

我反而想知d deadwood 幾時先清走
清得走d 人，球會就應該有水再增兵

就黎完窗，依家先賣得一個emi ...

無人想買我地D deadwood

Emi仲要唔係deadwood

正想講

送走咗mk算係咁

即係五年後

thx

坦 papa 細梅 拖 細爆 埃及
一字排開

Thx

Papa/細梅拿坡里果邊好似無晒聲氣

埃及留啦
人工又唔高 打後備啱晒

我覺得開唔party留番拖係度用算
拖仔跟本有料
賣左佢淨係入牛蛙
9成9又好似之前咁
上半季順風順水
下半季傷幾件跟住唔夠人用 係咁失分

拖唔去下體會去意假啦

我係拖就情願留， 迷達
可惜佢係要留係自己comfort zone
雖然矮D，留返淨打歐霸都夠
Aouar， C8， Xhaka
半後備：埃及，拖，洛克人，AMN客串下
邊緣人：細爆，燒
夠啦

其實拖係阿狗一直都冇嘅防中，以前中門大開，而家買到拖，但係就用唔著，阿狗真係好折墮

掛住coq

轉貼

真係送

fm送之餘仲要貼埋人工

躝到其中兩個都夠

幫人養便宜仔

其實有達蛇真係算好彩，如果唔係都唔知搵邊個教
利申：迷達

點解一定搵佢接班，唔係空降?

鏝知牙達有料到

迷達！

真
達蛇一開始嚟和咗幾場班撚樣就達狗達狗咁叫
大佬 你返工都有試用期啦
俾啲耐性會死？

下個post

坐贏望和

愛蛇連勝22 場

唔夠搶口

食硬猁

A second bid of €40mil + €10mil in add ons is expected to be lodged after the Liverpool game. This will bring the total sum very close to Lyon’s asking price. #AFC

搞咁耐 應該未必有Partey

當冇架喇

反達同伊狗搞轉會搞到pat屎咁

簽到一個都收貨啦

直接叫垃圾猁

20m拖是但放啦
果5m我地籌比廠啦

下體想借黎玩下下年唔買呀

等左咁耐買到個 似kante既 點知又用唔著 真係好on9呀 買唔party就留佢多一季啦 本身又唔係廢 操得起既話 自用好過啦

想借zaha過黎
同willian/pepe一左一右雙翼齊飛
中間羊入波

林狗幾耐無上過水

賣拿卡

邊隊肯要

里昂

牙拖好想走

林狗都好耐無入過黎
成日見佢係遊戲台nba果邊留言都唔入黎

永昌宮會借走zaha?

先借後買
沙夏想走

由達子球員年代追撃到教波都繼續
都佩服佢恆心

不嬲估計二選一

借返Nelson俾佢

水昌宮為左留zaha，上場比埋隊長佢做

好羨慕多仔請左個靚女教練
班友日日打J都似

zaha繼承我廠傳統， 做隊長就走

仲post坦相

有撚打過10號咩
個個ball winning midfielder都要識帶波上前架啦
淨搶唔使攻你咪好著數

好似有傳西咸要 Sokratis

黎果陣大家都叫佢白簡迪 結果兩個都比領隊叫踢上一格

賣啦

快啦屌 傳傳傳

連續兩場作客痢
會唔會上季咁
一場出勁多青訓

西咸之前出30m搶法甲19歲, papa點都有3m掛

拖連奴呢咁

Free papa

聯賽盃點解抽到咁又李城又猁

啱架啦
阿通常季初可以拎最多分
拎到就拎啦

阿仙奴點都唔係中型班喇
用公司比應該係騰訊(曼城)--新經濟
長和(阿仙奴)--舊經濟

30m比哂papa,張伯斯佢

聯賽盃是但，依啲wfc

油腸盃屌打牙狗

on9 chambers緊係唔賣
賣梅屎好過

達蛇今次先第一次季初

仲未輸

因為而家既簡迪都比人叫踢上一格

西咸出到15-20m買張伯斯就一定放啦
細梅當然10-12m放比拉素

好想nelson成才

chambers成18M買番黎
英人仲要蝕放
比機會佢好似holding打番起仲好啦

中堅夠人 又等錢洗咁賣 不過我都撐留佢 可以頂右閘
Mari Gabriel
Luiz Holding
Chambers Saliba

Sell Mustafi Papa Kolasinac

有班人仲係覺得中場應該要一個攻一個搶一個組織

無辦法！你要籌期買人

可以去做model

433
Aouar
Xhaka Ceballos
好撚驚大佬Aouar防守數據係五大聯賽攻中入面幾差
Xhaka Partey呢個組合就幾全能

西咸好似乜人都想要 緋聞多多
但永遠唔會有動作

agger

賣飯既話有多60m洗 一定買人啦
佢地想買中堅右閘中堅三個位

借去德甲長期正選先算

原來你迷維拉

saliba就算la
今年都可能踢u23 only
除非又傷晒

阿狗就係會傷哂

佢迷🦊

如果博柏g好似浩狗咁打起
不如早啲止蝕離場 無幾個大傷完可以打得返起
起碼阿狗黎講無幾個

saliba放多年出去踢好過la

你迷轟

RICE今季應該留西咸啦

張伯斯係阿狗大傷過兩次仲要
巴西大隻佬快啲操返起Mari 巴丁

冇腦 做親決定都錯

盡雞似2&b級數

老婆清依排咁旺
整返幾條tips過黎la

反而我覺得佢想表現自己 乜都自己黎

睇你utube有讚佢wo

上年班友仔聯賽杯就喺咁輸比痢
但喺冇人control到班友，成班獨食既獨食死去既死去
但我覺得今年聯賽杯對痢贏硬

官方account係咁出bellerin係想盡最後努力sell佢定會賣出所以懷緬下

下任隊長嚟
撚會賣

咩utube
些牙下？

暗星個channel

點解會話佢係

有諗過zaha過黎
前面應該點出
如果係打機一定會
Zaha-----auba-----pepe咁樣出

但auba打中間hold唔到波
所以現實可能
auba-----zaha-----pepe
咁樣打效果仲好

認同

只要pepe決定快d
呢三個打反擊個速度

係， 睇佢剪嗰個髮型就知

想問果晚聯賽杯換3個後備出黎
比狗c8willian
係咪變咗433???

Hold波不如用返拿卡

好撚型喺佢先carry到

咁又唔同玩法既
zaha hold到波得黎可以帶住粒波向前突破分球
laca做唔到呢點

本身諗住兩邊各講一個優點
以前可能會覺得埋門laca好過zaha,依家我唔敢講呢句

2games 2goals

Next game 3 goals

每場1goal好了
唔係驚比人買走

1e fast trade

煩

拿卡個陣

唔係 位換位 冇變

沙夏都係啦

雲爺爺戰術行前10年
改造高基連無罪

阿記配不上我拿

-6

係 依個真
所以快d躝

沙夏要比錢買

翻譯：畀多啲錢

佢真阿

人工又高
快d 躝啦
幫我哋籌錢開party 呀！

拿卡走牛蛙仲點會黎

每場有1goal已經超額完成

其實係
下年美斯都會比拿卡吸引

你話配唔起先
仲要放一推

借d意入返基佬

都唔明點解laca可以咁快回塘

法語系攻擊組合
AAPL

牙羊有無呢d相

冇勁過

格衰哥有

食屎la AAPL

我廠好多人都格衰
你講緊邊個

今晚沙夏可唔可以迫和76

講吓你今晚有咩心水

未度 食飽先慢慢諗 而家煮緊

LAW勁啲

每場一球已經夠拎歐洲金靴獎

愛狗教果年好似入20球
player of the year
不過果年冇睇波
唔知係咪咁勁

香港時間9月27日00:15
2019–20英格蘭足總女子盃半準決賽
阿仙奴 對 熱刺

The FA Player屆時將會提供直播，有興趣睇嘅可以去免費註冊
Web:
iOS:
Android:

愛蛇打352/442 雙前鋒咪勁囉

達蛇屈到
個個咩愛乜撚話？

d相廢到
都唔知4 黎做乜

印左saka

Aouar
xhaka 埃及

托價姐

9日後都aouar

你忘記左安

燒係咪冇機會出

里昂主席 Aulas：

阿仙奴和 Aouar 達成了協議，但他們的報價距離 Aouar 的價值還差得很遠，球員將在明天與洛里昂的比賽中出場，他將帶領里昂征戰 明年的歐冠聯賽！

諗緊比狗/ T3
怕saka 25

我印上季

saka續左約 應25唔到

燒最後一季有啲想印佢

本身都咁諗 不過依家咩都唔出佢

掛起佢留念都好

nkxxxxx

打比戰

比狗T3著出黎要攝埋衫

點解球會之間未傾掂數已經可以同球員達成協議？ 算唔算私下接觸球員？

呢個做法而家好普遍

里昂個主席好似話出名麻撚煩

jed

係
個d 話一年約要半年唔同聯賽先傾既
真係打機先會出現
a.cole 之後唔知點解愈來愈普遍

現實差唔多全部轉會都係搵球員傾過先

TIER 1

bug 了

係出名講廢話，Laca同Ndombele離隊之前都有tweet過類似嘅嘢

DiMarzio staff

5m＋50m add-on
拎到英超就繳活add-on

一野轟落去啦

我fm出 15m首期
10m分期比
出夠50場聯賽再比5m
拎到英超比20m 不過佢要出夠30場聯賽(我一定出29場唔出夠30)
然後國家隊出夠10場再比5m
入30球聯賽入波就再比5m
前前後後2 3年先比40m左右

講真下面果球係入得靚

屌係下體唔肯榜水拖唔係一早賣比意甲咪有錢

鳩估：本身諗住借到古天奴 所以target買Partey 咁就踢到433
依家budget所限改左買Aouar但應該繼續343， C8同Aouar輪換 xhaka鐵膽

其實達狗算係咁 免簽willian 30m簽包皮 1m簽新反雲廢龍 仲有最強埃狗 頭四無難道

呢球搶點
比著拿卡嘅話

宜家都可以賣比意假架

比著拿卡應該會用頭頂

拖依家似剩係想去下體

Aouar 唔似打到343 佢防守好似好屎

試吓唔比佢去
你估佢會揀意假定stay

佢唔係有防守力咩

勁抽近柱入網

廢鋒除咗格衰之外幾好
夠班同拿狗輪換

Aulas早兩日話里昂至今蝕咗超過1億歐元

今年仲要歷史性冇晒歐洲賽

好似冇人買佢個herrera
下體根本冇心要拖，淨係出嚟搞搞震
好心拖就疊埋心水去拖連奴啦，飲水思源跟返舊教頭咪好

個人覺party 重要過牛娃

party 唔罷操 仲扮阿迷

失位咪跑多兩步回後追

我覺得買牛蛙係準備下年冇何妖
比一年時間交接

里昂又搞事

Aouar 16個聯賽入球

頭槌都通大細屈能到

咪囉根本就無人買herrera
扮買咋嘛

其實partey真係全能中場，即插即用，而且阿狗真係冇呢類型球員
Aouar似C8偏向進攻，當係買未來，不過法甲野都有機會係水貨

女子組都俾人睇小

一直都係咁講 我一開波都係撐party

邊有咁灰只踢u23

已經係*

條女係女足界好似係好勁個啲黎

想當初我話party 係b2b 都比人周撚到

呢度反拿係死罪

佢喺5月生完之後都冇踢過正式比賽

我諗上半季有機會踢聯賽盃英冠/英甲對手+歐霸啲不知名球隊
Tune唔掂下半季外借

拿卡踢得掂支點都係都市傳說，只係比羊好
不過叫zaha踢正前不如搵返美羊踢
買到Aouar有供貨，美羊踢正前可能仲好

Overall 55m可以 分期有無得傾先？

屌講咁耐簽撚到人未達狗

Partey有防守力而且帶到波上前場已經差好遠，唔係大肉腸/拖呢類防中可比，而且Willian可以踢攻中
變相pepe Laca 羊都可以出齊
不過都係果句 信達囉

唔認同後半
應該係買牛蛙照踢433 budget問題 用埃及頂住先

on撚9 la你反拿死罪
明明得果兩三條友迷拿
反拿排到返舊登la

Payment structure一定有得傾
我覺得最後似£45M+5M add on

c8冇得踢一陣又嬲

你唔知我出名反拿？

有無白禮頓手足 支持墓碑

就算買左Aouar
343仍然係現有人腳最適合嘅陣式，除非買到Partey呢類帶到波嘅防中

仲未講party 可遠射 有d輸送
xhaka party +是但 咁樣就係最理想 同其他big6 中場有得比 唔再係之前咁

達哥為咗守護自己同師傅嘅族人忍辱負重

唔知

等等先

其實今季幾場都係踢緊d 介乎343同433嘅嘢

曼又係個勝利11人達真係高幾班

我出名反基

我唔認為如果買左Aouar佢下季仲會留喺阿狗
而且又冇option to buy唔通幫人養仔 所以咪由佢嬲

如果呢樣做得好，都仲有機會死線前開派對

反而佢地出b隊成績好似好好多

進攻咪變433 防守就變返343

支持踢傷對面

搏到盡

c8仲有幾多年約
阿仙奴真係冇諗住買斷佢？

搏盡 無悔

防守343 進攻433

清 tommy的世界 開po果個係咪你黎
打d野一樣

唔會喇 Partey唔夠錢買

咪係vdb有波入都唔比佢正選死出普巴佢地隻馬達同我地隻燒一樣

變形系統

變形系統
邊個話三中堅機不能主攻就係冇睇波

真係好睇我地賣到幾多件所以要丁下啲賣人新聞

類似係咁啦

所以見到上面係度拗買邊個邊個會唔會轉打433呢下好好笑

防守541

佢冇option to buy已經唔覺佢留la
我覺得達蛇諗住買唔到aouar
所以借定先
冇佢成隊波爭好遠

不過咁
343真係主守多
進攻轉433要球員轉換得快 球員未必100%應付到

如果下年有R聯踢 應該會買c8有返啲後備深度

Kroenke肯注資咪有

下年有歐聯踢 都未必買佢喇
有錢達sir應該會轉返433 要買個防中多過C8

唔係話錯晒既 轉守為攻都要睇球員既 呢點又無錯

會唔會好似上年咁，上年最尾狂傳Upamecano，最尾一日突然有風買電蛇

今年會唔會最尾一日有其他option頂Partey

牙叔成為重要一員
Saka間唔中頂替下

不要有太多性幻想
仲要10月冇球迷入場 budget更謹慎

成功：佐真奴
失敗：埃及

而家嗰邊又爆返
可能聖誕快車都唔使玩

ar叔好慘成日用黎凳腳

轉433果下
唔係個個球員都係佢最佳位置，有啲踢替工
而且都要睇球員狀態
暫時黎睇343嘅轉守為攻係差啲
但冇Partey呢類球員係踢唔返433

alaba踢牙叔個位
fit到
fm我都係用佢踢牙叔個位

冇錢

叔依家用黎對上半版球隊 加強防守
Saka用黎踢下半版球隊 加強進攻

曼聯好難輸...又有12碼又4424

上場先比人12m 今季唔記得交錢

原本唔注資 高狗對達有信心可以批埋下年budget入Partey
但冇球迷入場 基本上球場收入連1/4 25M都冇 真係好傷

上場ZAHA太勁姐 唔計

49000都係出DDG

明明癲軒勁到痴線

zaha 入廠未？

佢講親阿狗都出晒水 不過禾地冇錢買

對面個Lamptey幾勁， 唔知將來有無機會過黎， 不過依家出左名個價應該好貴

佢仲剩幾年約 ?

著住阿狗波衫奧脫福鏟草

佢好似開拜仁40萬周薪續約

290k 好似？

There is a sense that Arsenal’s move for Aouar could go down to the wire, given it’s dependence on those outgoings [Torreira, Kolasinac, Sokratis & Mustafi] & considering Lyon’s reputation as formidable negotiators. [Guardian] #afc

如果清到呢四個加埋可以分期 分分鐘party都開到

開始點名邊幾個要清locker了

支持白禮頓

認同
就算343變型轉到433
中場三件都係一個翼衛＋兩個中中/防中
其實創造力點都會差啲

支持和波

功利啲講句 可能佢覺得喺大公司做阿二的確冇喺中小企做ceo咁有前途
Anyway 無可否認佢係有料

冰人正選

拜開290k
佢想要400k

細梅又話有意甲想買佢係咪無左回事

佢之前踢車已經對過我地 好撚勁

唔覺得會開比佢

希望墓碑撚到佢驚

等陣獌狗輸鳩埋就好笑

最好輸埋傷幾件啦
不過又想白狗降班
準佢贏一場啦

佢地贏波就唔會輸波買人
咩結果都開心

但係433就好難變返五後衛去做防守，除非拉個防中落去變中堅

其實佢留喺錫菲聯會唔會好啲

我都想白禮狗降

你都痴線
梗係唔好傷住
等轉會窗完先即刻斷腳

買partey但唔放拖比馬蹄

其實唔明佢地買辛祖做咩
雖然已經無可能

右翼唔掂
綠木依啲比人睇穿就收皮

會多好多出場機會

個個都講曼狗
真阿會睇u23打比

綠木都唔難mark 貼身封射門 佢威力已經少大半

墓碑斷腳未

你都知啦屌
所以咪要買辛祖

其實三後衛踢3412咪出到10號位囉 前面三個羊燒比 又可以踢變型 比同羊又可以靠中

利申 波齡淺 唔識波

墓脾幾時踢撚死福狗

講講下又好似係

白狗踢落好似好過獌

兩個一齊斷腳

愛蛇陣

為左臭燒轉陣？

我都mark 到

屌你老母中柱

白中柱

3412=愛蛇陣

蘇狗個樣

我地阿迷 踢英超

般奴遲早都變般狗

般狗隱哂形

蘇蛇一早知佢無料所以買vdb

墓碑都算我地恩人，幫我地發掘勁龍同趕走細爆
Thanks Maupay

冰人係白lin?
點黎個名

臭閪又中柱

林伯T打氣區

白禮頓有條友成個dybala咁嘅樣嘅

柱男

呢隊曼聯 廢唔廢得過椰子個隊

成隊好似唔想踢咁

條友幾勁

好似話好冷靜所以隊友咁叫佢

個17號幾勁 買佢算

又係條臭閪做旁證

覺唔覺墓碑個衰樣有啲似坦克

曼聯唔多掂

有無買白狗

髮型都似

買了 first goal

中楣

2柱1楣中哂

驚唔驚00完場

白禮狗中兩柱一眉廢到

都係小注買嚟玩下 見白狗禁屌先買

爭啲詐糊

曼聯勁到.....

發覺得達蛇會企足全場

出左糧架 唔洗做咩

白禮好搶

爺爺未去之前坐多過企

12碼!

12碼！

12碼

老野係咁架啦
一係搵人送支柺杖比佢

白禮12m
又係lampety

十二碼

有無買下盤

林派對>派對

牙post 24

屌我delay到仲未睇到十二碼

般奴

又同路

串能到

招積到

First Goal 中！

嘩

變般狗了

好靚仔

勁能到

Panenka

你入波

曼聯竟然會輸十二碼

又要大清洗

Lamptey好勁
睇左三場
上場又搏到12m

般狗都博得12碼多啦

型到

唔反墓碑了

慕比撚狗

仲要串獌

好串😂😂😂

Love般奴Love Penalty

好靚

獌係咪諗住降班

輸12碼聯

串到

暴聯

迫宮

var轉紅啦

坦克個慶祝動作好串

49000又開始打人

打人都係黃？

Kolasinac 嚟

隻墓碑真係好癲
唔算勁都搶口到仆街

扮喊 咁都唔黃 好撚黑哨

shaw其實都有d似坦

追和

即刻1:1

如果我地對呢隊獌都贏唔到 達蛇係咪可以躝

佢廢好多

賣比狗可以入林派對

Dunk 弱智？

懷疑曼聯財困
呢幾場又輸十二碼又博唔到十二碼

吹大咗

想曼和多d再輸就一定panic buy

睇嚟佢地需要 Sokratis

無off ? 有無睇錯好似offside

隻福好撚廢

或者世梅carry

有咩

SO9係度睇電話

係 8m賣比佢地啦

send緊message俾sancho

打包埋你走

賣埋你過去算

手機睇 唔知有無睇錯

藍屍係咁俾人踢

買山嘈不如買個好領隊

我係達蛇心腹

有咩領隊無工開

除左爺爺

你過去同 Maupay 踢兄弟波仲好啦

20m不二價

肥普

沙利、屌帥

蘇狗份工都幾好做
場場埋位睇90分鐘ipad就得

有冇順link

廢雲都係

似做老細咁款

獌場波悶到呢

係咪20萬人工

可能佢落緊注下半場

有錢炒股，冇錢買now

沙利未必救到
肥普唔錯其實

廢雲撚識用iPad

有喜般未

我睇緊嗰條算順
但delay

佢洗鬼自己睇 搵人幫佢睇

輸晒咪冇

愛狗對日對巴塞 笑到

聽日

tg send過黎

愛蛇又要然了

白狗會唔會迫和到獌

贏埋

我地幾時對sob 快

唔會

好似兩個禮拜後

下半場49000射多兩粒三比一完場

咁多偽毒冇睇波

唔好，次次獌低潮我地就會幫人起機

麥龜抆人抆到跌 但白狗班人又冇投訴

終極25狗

奧巴反愛

點解啲獌覺得買翼就解決獌既問題
獌既問題根本係領隊唔識教 無戰術 唔識教走位

喜般

獌狗使撚睇咩

又有喜般

又要打J

冇閘打閪咩
搵屌帥算啦
話哂當年都有份帶起普巴

喜般正到

好仁

冇波

玩腳夠

咁紀卜心咁短可以玩咩

留意返係The coaches

牙羊：全部都係垃圾

咁搶口

懷疑你地班友買now淨係睇喜般

雲爺爺都唔係磨菇咖

愛狗同杜曹

佢反埋龍蛇

雲加同愛蛇都係廢
但起碼愛蛇有自知之明

我都j開紀卜心
成日睇佢玩狼人殺

好肉酸咁都要讚愛狗

有冇j埋篠崎泫

識野
加埋梁以辰玩4p

學緊迷雲狗

肯定會精盡人亡

Sancho

冇廢雲？

梁以辰=豬公肉便器

雲加咁能勁，戰術咁前衛，4閘陣

Pogba

12!

白禮再12m

笑死

十二碼聯（被）

下盤手足召喚

12碼聯

又嚟

var

唔好推翻

要睇var

鄭兆聰洗唔洗咁激動

講真
依家打中下游叫主攻咩
上場已經係勉強碌過左

no pen

冇十二碼

係咪獌狗

獌狗

仲要黃白禮頓
又黑

冇得睇Maupay撚狗

zip 左落人地後面 無12碼

點解var得一個鏡頭 唔播埋其他角度

曼聯

越位

越啦

越位wor

Offside啦肯定

offside

女旁證

黑哨

nk迪亞>華舒福

咩事

屌 都係要輸

屌呀

他媽的係條街到收唔到睇唔到波
靠睇呢度live

終於輸左

白狗’

Dunk 好撚廢

福狗入波

屌福狗咁勁

白禮第3球

4

完

岩先有人屌福狗廢

白禮頓個3號有啲似細梅， 被人撚到

初頭話40m 去車

點解可以比佢咁樣扭黎扭去

白禮狗個5號on99，第一下唔拍埋去，第二下擋龍門視線，第三下被人省中，抵輸啦

果2隻中堅唔埋係到想護空門 好似玩proclub咁

佢地無蘭奴
有就做左清道夫龍清左

呢下無？

曼聯太強了了

白狗件衫有領好old school

傻鳩黎，你搵多個拍埋去收窄佢扭波空間啦，仲7下7下係到護空龍，你打龍咩

var都唔睇

pro club我飛左埋去鏟鳩佢了

Dunk on9到 衝返去個龍到

獌狗真係黑哨之王

又柱 屌你老母

中柱..

又中柱屌

屌 又柱

第四次中柱

中4次柱

打fifa咩屌

白禮個前鋒成日插想佢贏但係呢d 畀唔落12碼大佬

其實最後都比人封到 省中先入 其實佢傳比隔離射一早入左
呢啲波唔傳 番去實比達蛇屌 寫番幾十頁

主場都咁黑仔

屌奶星 下下都係後追用膝頭撞小腿
然後無12m 好𨶙屈

三月

中柱聯

邊隊咁茅閪

膝頭撞 然後手係頸都禁落去 賤到

見到獌屌人博12m就好笑
明明上季自己博左咁多球

曼聯=4424之王

墓碑出大技未

殺迪基亞無用 個後備勁到癲

有poba開po未?

開左

1001